如果睇一次大J嘅片比8蚊你 你睇唔睇?

但係每次大J會賺返10蚊廣告費
比埋個屎忽佢屌都得
比一千蚊就考慮下

利申負皮咗

推

好老實，大j 啲片算ok la
佢有拍外國 vlog, 帶你睇下外國環境
有新玩具/日本得意野，航拍機
有貓睇 有架妹睇
仲想點

收皮啦小學雞 快啲做完功課先睇佢啲片

啲片悶到抽筋
之前伍公子(除咗乞錢之外)都好睇過佢十倍啦
巴打係咪呢幾年先接觸youtube
先習慣睇無咁難食嘅屎
仲要食舊登碗面反舊登碗底嘅人我點都唔會支持佢

咁連登既誕生咪又係食碗面反碗底

都算係嘅
不過大J係屌舊登文化但又借助個文化上位
連登係被迫獨立大家唔鋸早洩同個apps所以轉過嚟
好似有性質上嘅不同
第一個係自打嘴巴
第二個係無沖突嘅

佢比返我？

你老母比屎你食湊大你架？

講到好似我一定要睇咁

大j都有打手

倒貼一千睇
利申小一

係大J比返你